[行動Post，請幫推] 愛丁堡集會 - 全民聲討濫放催淚彈

反送中運動，有多少次令你流下眼淚？
因看見警暴而感到憤恨悲傷嗎?
因在困苦環境看見人性光輝而感動嗎?

猶記得五年前雨傘革命，當時警察用了幾枚催淚彈，已經引起社會極大反響。可是今天，警方竟施放超過一萬枚催淚彈，向和平示威者瞄頭發放、在老人院附近發放、在密閉空間內發放、甚至在四處無人的街道中發放，竟成了常態。

關於催淚煙對人體和環境的危險，已不斷有專家痛陳。但政府和警隊深明一個道理，就是只要不合理的事每天發生，人類便會開始習慣。但正因此，我們不能麻木！

一群來自中大和教大的言語治療學系學生，邀請了化學家和醫生等專家，於12月6日 (明晚)在愛丁堡廣場舉行集會，聚焦催淚煙對人體的影響。
不斷的遊行集會已有半年，大家或許有點累，但休息？不了。現在放棄的話我們將失去一切。

請一起到愛丁堡廣場見面！

主辦單位：言語有時

請大家俾個LIKE啲學生！

英國美國加拿大都攻擊緊中國
但啲tweets無人推
Rt + like + reply

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打/task2 攞任務

自推

支持twitter戰線